消息指本港今日（17/3）持續出現回調 最新僅升逾10宗確診個案！

where is the turtle gif?

其實健身群組未爆前
日日都係幾單到十幾單
但好多源頭不明
根本任佢鳩噏
見到健身咁岩有人中咪拎黎開刀

打手：快啲打biontech啊 唔打到時要打科興我就笑鳩你！

健身中心群組增至132人